{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72535&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천파인밸리펜션"
    },
    "text": "この美しい自然の中に位置するペンションは、緊張感を和らげる澄んだ空気で有名です。 そしてペンションの前には新鮮な水が流れる渓谷があり、夏場には涼しい水遊びが楽しめます。 そして周辺には自然と科学を共に感じられる広徳渓谷と造園鉄天文台が位置しています。 ペンションに入室するためには午後4時以降に到着しなければならず、退室時間は午前11時までです。 そして無料Wi-Fiと駐車が可能で、愛犬同伴で宿泊できるペンションです。 さらにペンション内でバーベキューパーティーを楽しむことができ、バーベキューのための炭やグリルもレンタルしてくれます。 バーベキューのご利用は午後10時まで可能で、個別バーベキュー場もご利用いただけます。 しかし、人数が最大を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、そして魚類の調理は許可されません。 そして未成年者は保護者なしでは利用できず、火災危険物質である火薬や爆竹も使用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションに入室するためには午後4時以降に到着しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで愛犬を同伴できますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューパーティーを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は午後10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が最大を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "人数が最大を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、そして魚類の調理は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは利用することができません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 355
    }
}